有無人睇過Up in the air

我覺得好正，所以寫左篇野
入去睇下

push

Anna Kendrick

未成名前之作

好pure

未紅咩嗰時。。。

Push

未算紅啦， 佢係拍perfect pitch 先紅

樓主有冇睇Anna Kendrick 同 Blake lively套 A simple favlour

呢套反而無，淨係鐘意blake

睇下， 套野岩你寫文用

好，會入list

可以睇埋The Descendants

Seen dun like

睇過
慢慢地不過又幾好睇

而家仲relevant，應該好多公司用zoom炒人

有時唔想睇大片，睇呢啲仲正

好睇.佐治古尼好有佬味

應該唔會，我覺得

有
當年冇咩期望放工冇嘢做先入去睇
點知係咁撚好睇，咁到message 帶出黎
good 呀！

紅咗啦嗰陣

大家覺得clooney係實力定係偶像派

條女有家庭係玩家

男主角認真咗

唉